《自爆》我女朋友肯幫我X交

有佢做我女朋友
短十年命我都滯

雙眼皮割出黎？

有得屌都唔屌？

人造眼袋 假鼻

第二張好似單立文

gay